[<div class="box01">잊지 않겠습니다.<br/>목숨으로 살린 대한민국, 그 희생의 가치가 퇴색되지 않도록 잘 지켜 다음 세대에게 더 나은 대한민국을 물려주는 것으로 보답하겠습니다. <br/><br/>천안함 10주기를 맞은 오늘, <br/>그 고귀한 충정을 영원히 가슴에 새깁니다.<br/><br/>(사진설명1)지난해 평택 해군2함대(천안함 추모비) 방문<br/>(사진설명2)지난 2월 동작으로 찾아온 전준영 천안함 예비역 전우회장이 손수 기념달력과 뱃지를 준비해 전달해주었습니다. 고맙습니다.</div>]
